De details voor het Hof gedaagd werden van de schandaligste natuur, in het bijzonder de brieven uitgewisseld tussen hen als de Graaf moest naar Rome, waar hij attaché van de Franse ambassade.
Toen de man's counsel overhandigd van de briefwisseling met de beëdigde notaris vertaling merkte hij op dat hij dacht dat ze waren ook verschrikkelijk schandalig te kunnen lezen in de hof.
De rechter gescande enkele van hen, en de raadsman zei- "Ik ben van mening dat mijn geleerde broer, ik zal ze thuis en maken een punt van hen in mijn toespraak tot de jury."
zal blijken dat zij van dien aard waren dat ongetwijfeld de oude rechter, die geen andere dan mijn lieve oude maatje Harry Dale, gaf zijn vrouw twee of drie extra neukt op de sterkte van de lust geproduceerd door die opwindende en buitengewoon wellustige brieven van een jongeman van slechts 21 jaar oud, die zo vroeg een initiatie in alle luxe van de grootste verdorvenheid als één van mijn eigen gegevens van mijn vroege Ervaringen met my darling oude tante.
Sommige brieven zijn een reeks van fictieve voorstellingen over hoe ver ze konden hun fantasie.
De Graaf voortdurend verwijst naar de minderwaardigheid van zijn beschrijvingen aan die van haar antwoorden.
Ach!
Als hij in het bezit is van deze spannende antwoorden van de dame, ze kunnen niet worden aangepakt, maar uit zijn beschrijvingen en de opmerkingen over bepaalde bruto familiarities is het evident was ze gezegend met als wellustige en bronstig een temperament als mijn tante of de goddelijke WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND.
Een kans gooide deze interessante brieven in mijn bezit en ik verzeker de lezer zij de ware beëdigde vertalingen van de brieven gevonden in Mrs. Cavendish is davenport was gebroken door haar echtgenoot en geproduceerd op het proces.
De Graaf had blijkbaar gevreesde een dergelijk evenement en zal blijken dat hij voortdurend doet haar te vernietigen zijn brieven zo spoedig lezen.
Maar met de verliefdheid van haar geslacht, ze hield ze het enige bewijs dat zij verloor haar plaats in de maatschappij en werd een verloren vrouw.
Zij wordt toegevoegd dat zij een vrouw was van vijfenveertig, en de moeder van meerdere kinderen, maar deze randy wellustig hoofdverpleegkundigen die er de meeste attracties met een jongeman die zich gevleid en is trots op zijn, zoals hij denkt, het veroveren van een vrouw in een goede positie in de samenleving.
Het is duidelijk genoeg dat ze geen tyro in elke verdorvenheid van lust, en waarschijnlijk had doorheen vele handen voordat hij haar.
Hij lijkt te zijn echt spuitkutje-struck, die, zoals ik heb opgemerkt, is een van de sterkste verliefdheden kunnen die een mens kan hebben.
Einde van deel IV.
ADDENDA BRIEVEN GEPRODUCEERD IN DE ECHTSCHEIDING-CASE CAVENDISH _v_.
CAVENDISH EN ROCHEFOUCAULT.
Rome, _Zaterdag_ _Augustus 6th, 1859, 10 O'Clock_.
Ik probeerde gisteravond, My Angel, schrijf je een half velletje, maar het was alles wat ik kon doen voor het lezen van uw brief voor de tweede keer, en het was slechts door een geweldige inspanning die kon ik schrijf een paar lijnen.
Vanmorgen zal ik proberen en doorgaan, om u te belonen, niet voor dat men die u mij beroofd van pique, maar voor diegenen rotspartij die ik hier heb onlangs ontvangen.
